一人一個玩MSN既趣事

近況見到人睇AV

你用緊ie上網？

瘋狂震人

來電震動

firefox

扮offline

濛ching

睇gv俾人發現

同女神用status傾計

好懷念

msn震動震到人hang機
利申：永遠都忙碌撚

最後用到msn係m群搵埋高登仔打信長同玩killbar

木馬病毒.exe

他不是他，是另一個他

小學雞個陣粒粒字都有圖，打一句說話每隻字都唔同size仲要眨眨吓。比啲朋友怒屌完就一次過刪曬
同朋友鬥震得勁，震到邊個頂唔順為止。或者夾埋一個朋友一齊震同一個人震到佢閂左msn
碌Ling都係一大樂事，太易玩喺咁贏人，最後為左溝女係咁讓人

經典

木馬病毒

細個好敢問女同學拎msn 吹水
點解依加 加左wtsapp都唔敢 hi人

不停Online Offline

瘋狂封鎖解鎖條友

試過拉錯左第二條女入去我當時條女個對話視窗到 我即刻扮hand機
果時解釋左好耐

玩無限震比人block

第一次失戀就係玩MSN

由朝到黑開著等鍾意既人msg
但等到msn摺左都未等到

係瘋狂轉線上-->顯示為離線-->線上 Loop
全部好友都睇到

派左中學之後，搵番小學個陣既女神
點知比佢就一句撻埋黎話
「我同你兩個世世界既人，唔好再煩佢」

佢band1 我band3 中一就咁

Come on James

搵佢傾計 後來覺得佢無乜應我就放棄左

點解msn要執

&quot;﹏*想不通×&quot; 看不透\/\凡事看開∥*自得其樂 ▉▌＿

係咁畫畫 好開心 有次見個朋友online咪大大隻字寫個HI 之後點知見到既係佢呀媽 同返朋友講好似有人hi你

同心儀既男仔傾計 次次都好唔自在唔知覆咩先令佢有興趣同我傾落去 所以次次都打比我個fd 問點覆好

玩踩地雷

真係經典

邊到仲有得玩返?

係咁震人

以前MSN Plus有隻插件係踩地雷外掛
一次踩哂所有地雷嚇親個Friend

係咁震人
係咁上線離線 我d fd係咁收到提示 之後集體屌我

玩旋轉泡泡龍 (好似咁叫）

玩uno

係旋轉泡泡球
好似有單機版

同女朋友傾計，傾傾下變咗佢老豆同我傾計

自製識閃果啲字

有無用頭撞鍵盤張gif

隻隻字都係閃字